【824光復觀塘 825葵青荃】阿仙奴19-20球迷吹水區MMXXV

1左1埋右

大隻過Auba

以後大家唔好講政治 齋講波

Poba

訓撚醒未

依幾日買角索左幾千

1

阿狗賭波po

可以轉場去牙狗FB GROUP, 唔比講政治

堅定G持樓豬

taobao左件pepe

gun

真 講到扯真火 下次做6日子咁
手足比狗打 好波咁就岩

自己講d野冇人撐 就全世界針對你

同鏟蛇傾波會變內戰

你地鳩up左太耐又長 tldr

講波有鏟蛇
講政治有老婆狗

dllm 又jer

Arpo第一代thanos

taobao貢快有新波衫？

唔比錢高狗賺

仲淘寶

講女算啦

agger 未追完已經開新po

屌你個嘴

系 叫fd幫我訂

高狗愛狗比狗屌

@域子

掙扎狗

點解波衫唔直接香港買？
有咩分別

邊有錢買....$600夠我食成個月

雲加

泰版

域子琴晚好勇武 聲大大貢

跟MK買邊洗

因為第2作客我先諗住香港買正版

taobao係A貨嚟 平好多

750字連章

老婆ching有無tips

thanos係乜鳩 英文廢

假阿留名

不嬲撐打老婆ching
不過尊登去巴庫燈死我廠就唔可以原諒

你住深山？

想當年舌戰群儒

佢話696 人妻 松本 韓假和波
想買鳩哂佢對面了

淨衫唔洗嘛, 英超字同章到季尾先印返都得啦, 廢事印完中晒伏

大陸狗

屌你老味
牙叔輸2球係關鍵

呢條P牌私怨撚 >> 良心警辭職內幕真相

唔洗想當年 而家都可以

鏟蛇係咪睇波唯一娛樂
唔怪得咁有研究

講還講 唔準講去巴庫 諗起去果面睇垃圾波+洗幾萬真係想死

梳囉

印金章

阿叔真係垃圾 今星期咪撚出佢打利狗 否則立即屌愛狗老母

老婆清講 我邊有錢去

咁就下季先印啦

新拿姆都垃圾？

但係你唔出阿叔打右閘,仲可以出邊個?

不了

做乜做埋老婆狗個份

印金章 依後唔洗買波3了

當時有JEN

梅屎
一係龜速柏芝

Mk

勁 第一右閘

見連登仔咁on9咪撚下佢地
條私怨撚9up又咁多人信

細梅
captain

+細梅打閘出波gif

點會

冇淘寶好耐喇

得罪講句 垃圾都不如
決賽自爆兩球+季初回傳own goal 我屌

條友太自信

叫返愛狗第一fans返黎啦

又諗起球og

何wayne

咁講啦 過左一季 可以有改變既 頭兩場暫時都無乜野既

所以今季我都未jer愛狗同一眾垃圾球員

禾地呢度有個手足日J夜J架

又樣衰...（sorry唔應該講樣）

Aegon清

何蛇係阿狗

我真係無睇過何蛇 鳩up

阿叔都有人J?

迷叔

鏟蛇足球理論勁過何蛇

Jen Boy都有人J啦

真係有

迷贊

懷疑aegon

如果上年愛sir頭四+歐霸冠軍 aegon已經上左神枱 可惜無如果

阿叔勁個陣 真係幾好j 有咩問題

屌我係呢度傾波果陣
我睇長遠又比人屌我講撚哂
我屌沙卡又話要比時間佢
點撚樣溝通

懷念

廿場勁得一場

打利狗必勝陣
auba laca pepe
c8 t11 細爆
monreal luiz papa 細梅
leno

係上神枱都係鏟蛇上先啦
邊輪到佢牙

細梅

agger

牙剷反愛第一人

阿叔點守mane...送penalty一球 一推就過一球
輸2:0起跳

細梅會守到咩 舉手一球 自爆一球 再走場

屌你老母 講起就傷心

細梅...搏5刀了

向馬會拎返啦

真咪中伏

難忘回憶黎唔緊要

柏g打閘好過
但求無過

打返3中堅算了

我屋企深夜睇到屌哂老母 現場我驚我打撚死amn

死得仲快

打利狗我覺得得2個結果 一係奇蹟1:0勝 一係比人大炒

起碼睇到禾b最後一場

禾b volley入波

已成絕影

比拿玻里執到

禾b會歸家

真男人 + 真阿
場波仲要閪又唔係熱血慘敗

回到尼日利亞

拿玻璃吹大晒
比愛蛇屌打

系愛記一季20入球 10助攻 用80m買返返黎

jer夠未

老婆清幫手燈死利記啦

All in賺返機票錢

貼錢番黎

輸波贏錢

贏硬

我代表神戶多謝你

贏硬買2皮啦屌

拎廿蚊買6仔好過啦

賭波賭咁大嫁咩

6仔我期期有買到

你大撚把錢

你自己心邪就覺得人jer

我死儲爛儲都冇假去睇決賽呀

2008x1

今年去波蘭踢

睇英超氣氛應該會好d?去一個星期大概幾錢

想睇 不過唔敢再去

Book定巴士都得

贏到嘅話阿post book巴士遊香港

到時可能宵禁左

有冇人買浦和紅鑽

追po
我比左必贏tips

又要幫老婆狗推警犬PO 好攰

幫手推左

【講波】一句講曬 驊驊定MADAM

出公海比人jer

主要證明左 屌狗易過辯明是非

好悶牙麻

你話做文宣 蘋果已經幫你做左
只係唔想你個朋友俾P牌屈者

不如開po問下大家想j amn定iwobi啦

係唔想個方向錯哂
本身白衫辭職 係粒子彈
不過連登仔將粒彈廢左

老實講 幫手推唔代表完全認同你所有觀點
同埋重申冇撐過果個p牌仔 你自己搵返個po睇
係你成日mix up哂黎講

屌 個PO我開

咁一齊過去推po啦

見到呀 chingson 一齊推

佢係咁 所以我平時都係屌下佢老婆算

屌你老母
一開波我係個風向po話樓主係風向撚無人理
仇警果班就上哂頭
本身可以一早制止
而家太遲啦

屌你老母 繼續推清狗個po啦
要上到熱門先得

咩站多女

p牌多到

屌啦咩叫做到我咁，我真心架

想知
換件阿狗波衫拖女

Facebook 個風向都帶埋
個p牌仔又贏

今日有錢收去唔去

跟番三國個版圖算啦

新野
襄陽
長沙
建業
洛陽
長安
鄴城

冇錢都去啦
有得拖女
一世人一次

條女可唔可以拖我條J

著對家波衫咪得

今次真係jer

link

今次輸哂啦
p牌威力
多謝連尼住

香港係士x

北佬叫我地做南蠻

始終唔及p牌黎

南蠻係呢面咩
我地係吳國入面wo

吳國有佔領過交趾

我地係南海群

三國時期香港係乜郡

山越大王

好攰 想死
點解講咁耐都唔夠個風向黎

木鹿大王

屌你南蠻唔係交趾架
交趾通常空城黎

我唔再上黎了 好攰 想抖下

朵思大王
做軍師但智力僅70

如果咁易轉風向
中共就唔洗咁多打手啦

好攰 點都拉唔返個風向返黎

與其話風向
不如話集體意識係黑警沒有一個無辜

而家已經唔係講緊無唔無辜
係講緊明明件事唔應該咁發展
又比p牌搞彎件事

認同

警犬辭職可以係為左做臥底做show
呢個政府同佢下面既走狗冇信用可言

大家都仇警,呢個係積怨

你下面果段咪已經代表左你連我講既都唔信
我係有份影 咁你都質疑係造假 有乜好講
你同瘋狂正皮p牌仔啲傻鳩有咩分別

真
政警而家做咩都補救唔到
香港人無咁蠢

我就係信你先撐到底

做show都可以反過黎利用ja

老婆狗真係燈到仆街
696 1:1 松本輸緊 鳥妻輸緊2粒

我明白 但辭職又無害我唔明點解要反
人地又無話加入黎做鬼

佢俾tips係叫你買對家牙

對左兩場 一場同路 無諗過燈到咁

Yes day 1開始就唔信你

你依家先知都幾遲鈍

憎還憎 利用還利用
未贏就應該物盡其用
輸緊仲清算 邊有人做第2 第3個辭職

唔收錢都去，咁多妹豬

唔係膠止咩

呢個真
辭完發現受歡迎實有人跟
辭完兩面都屌既實好多人寧願歸返黑警個邊

覺唔撚覺廢托咁撚樣退役好撚悲慘
27分鐘輸到3粒

希慎等
現兜兜

交趾牙P牌仔

yes 仲屌果班人真係好on9

老婆狗買左

P牌仔

衰收尾入咗隊閪波

小白韋拿又唔放水

小白勁撚到顛

Experience呢樣嘢永遠都啱用

咁費托果d呢

返到屋企無得玩電話了
老婆狗你加油

唔好成日叫人信你 連登3唔識7基本上無互信
用道理講到佢收嗲就岩
佢煩膠就推po算

屌你老母
你啲濕鳩口吻都幾乞人憎 成日入黎r水吹
你真係同果班傻鳩無分別 仲成日話自己出去發夢 你出去屌女扮野咋

我真係好攰 根本個個都洗哂腦 就算我講真 都改唔到風向

佢踢個啲波靠身體啦
無速度變咗廢托

你咪推住po 救得一個得一個

不過神戶個陣真係強過人妻好多既

森柏 小白 華美倫 酒井高德 山口瑩
痴線韋拿都未出

同阿狗無左細梅就會好一樣 無左普狗就會好

你低估左而家連登仔對黑警既仇恨度
同埋你自己都話篇野係比班仲做緊黑警既人睇
你想點帶番個先向

你睇過場賀歲盃都知啦
隊閪波同廢托都唔夾
神戶係入咗華美子之後個態好返啲

帶來洞主

其實個風向個p牌仔帶到蘋果作新聞
班狗睇完覺得作新聞 文宣點做都死
而家係直接影響埋蘋果果邊

搞到蘋果無人信先大鑊
天琦都有講
仇還仇，做大事理智d
唉

已經救唔返風向
蘋果果邊Facebook 都有人信左
話假新聞 咁之後仲有無人信?

仇警仇到唔信蘋果

唔洗咁認真，連登其實只係少數人聲音

其實係 不過我見有幾千like睇唔過眼

香討d 3毛多到

人地維穩出tender
有晒組織性 點贏

從來大事成功就要叻人帶起 依家咪叫烏合之眾

我擺埋相出黎
唔知上面某條傻鳩係咪仲話篇野係假呢
平時話屌人妻果個

個邊革命基地次次勁多人去撐京

我有冇發夢唔駛人信
手足既野信唔信冇咩所謂
出去要見就見到

你要人信你唔係幫警犬做文宣
唔係上網扮假辭職呃手足
件事嚴重好多
你有需要證明自己清白

拿利申我冇係個個post講過野
我自己覺得風向冇被帶走
連登只係小眾
Fb大把人share咩呢個世界係有白警

藍田 觀塘 牛頭角 開始多人

係，去左

講緊咩
如果講緊差佬有好人
又唔同意上面做法
又覺得有差佬做法唔岩
其實咪搞罷工囉
又要做又要唔同意
又唔敢出黎發聲
就係為左份工
良心何在

已經連左
彩虹唔夠人,諗緊去唔去

講緊p牌帶風向 搞到蘋果比人話假新聞

P牌狗準備去9c?

多人到仆街

根本佢係一條傻鳩

有無拖到女女

佢係舉支那國旗果班

左右都係仔

連登外面鬼有人話蘋果假新聞
藍屍page對個運動影響力有限

個個post煲黎都晒氣

佢好似每架的士出五舊水 自己袋左兩千

我都準備去同老婆同囡出去
不過驚比狗打
啲狗今晚似想清場 有啲站好似會封

上Facebook 睇啦好嘛

你講下你點證明自己辭左職

連登不嬲極端
FB 大把人撐棄明投暗

有上

睇黎我睇既fb news feed同你既唔同

棄暗投明*

=.=

Yes黃絲現時主流風向

落去拖囡囡手仔先

無 交左證可以點證明?
同埋 我點解要證明?
我講咁耐 個個都明 得你唔明

咪撚爆!!!下次比多3舊你

我地轉會做藍絲
棄明投暗了

屌那星而家玩有罪假定?
學大陸咁要證明自己清白?

唔怕老婆打我？

隔離係婆婆-.-

其實我一路借牙犬狗竇做身份隱藏 目的係想收集你食肥妹既證據

我拖老婆老婆拖囡
我仲有多隻手拖女女

Real Sociedad are close to acquiring Monreal's services. Player's camp are 'optimistic' a deal will be agreed in the coming days. [@ondavasca]

Nacho Monreal is indeed close to leaving Arsenal for Sociedad as reported by another source. Real Sociedad are serious on this occasion and a deal could materialize in the next hours. [@mundodeportivo]

賣夢
用坦用到10月?

唔撚係牙

轉位啦=.=

冰到多索女牙

實好好屌

你老婆閹你牙

你可以唔證明
你話證明唔到都合理
我就選擇唔信你辭左職

或者我講我心入面諗法
我覺得你或者係仲有少少良心既白警
但係你講既野我始終有保留

吊你老母，兩邊都係仔，我拖左陣就話急尿走撚左
而家搵d女女插隊先

>3<

我唔係要佢證明自己清白

而係指出佢根本冇辦法證明到
所以講既野唔好盲目咁信

我出緊葵芳了 希望會有mk妹

老中坑P牌仔

條友邊忽似有番工

我有乜要跣你地先
講真 我直腸直肚屌人唔駛本
平時最憎就兜圈 你唔信就算

屌你老母 呢句說話似jer我

警犬(白衫)番工都係玩電話賭波架啦

算啦咪理佢啦

Bellerín on Ceballos: “He’s up for it & he’s a player who will go through thick & thin to do the best for his team. He’s got a great heart & he plays for everyone around him. I think he’s a great addition.”

你要咁假設哂
仲有乜好討論

阿婆都係囡

我都想比人JER唔駛番工

佢呢啲暴發戶洗撚返工咩
今鋪禾撐打老婆條濕鳩
不過我覺得連登不嬲極端亦非主流
唔駛咁上心

jer夠未
一時又話我濕鳩一時又話我無工返
其實我係專心湊囡囡

我要湊囡咋

M20 走左未

仲嘈緊

有無手足想要法乙貼士

荃灣超多人

買佢對家咪得=.=

買對家就輸哂了

笑死，比狗唔係加泰人咩？炸彈狗話要炸死晒佢地喎

Tst多人到

點解會買呢啲

有冇手足陣間完左去食飯
餓死

返緊去訓覺，頭先做完訪問攰撚到我

25 dna

今晚活動邊到收錢

跟u

奧巴美揚：阿仙奴鋒線 可媲美「埃及文明」

阿仙奴前鋒奧巴美揚表示，他、拿卡錫迪及尼高拉斯比比的3人攻擊組合，能力、踢法、特點和利物浦的「埃及文明」鋒線相似，他預計他們3人，可以發揮類似效果，為兵工廠帶來佳績。

今輪英超阿仙奴將作客利物浦，於賽前奧巴美揚表示，兵工廠的攻擊線可以媲美利物浦的穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼及羅拔圖法明奴：「利物浦利用3人攻擊線，為球隊帶來極佳成績，為何我們不可？我們亦都可以。我和比比速度都快，和沙拿及文尼類似，而拿卡錫迪亦擅於串連，和法明奴類似。所以我認為，兩軍鋒線相似的地方很多。」

「對利物浦的確好難踢，他們擁有世界級球員，而且侵略性強，他們不斷壓前爭取入球及互相幫助，利物浦是當前世界其中一隊最佳球隊。」奧巴美揚表示，如果領隊艾美利要求，他絕不介意打邊鋒，並且認為自己絕對勝任這個位置。()

阿諾特：鬥阿仙奴又會有大把入波

利物浦右後衛阿歷山大阿諾特，認為今輪聯賽主場鬥阿仙奴，對手會再度踢出進攻足球，雙方於互相搏槌下，會繼續出場大量入球。

上季阿仙奴聯賽作客晏菲路，雖然先開紀錄，但於羅拔臣法明奴大演帽子戲法下，紅軍反勝5:1，而之前紅軍2次主場鬥兵工廠，都產生大量入球。阿諾特深信今次對賽亦一樣：「今場肯定難踢，但我們一次又一次向世界展示，紅軍有能力於各項賽事、各類比賽中獲勝。對比起上仗作客修咸頓，今次阿仙奴將會用截然不同的心態和戰術對付我們，利物浦已經準備好應戰。」

「上季於晏菲路鬥阿仙奴我們表現不錯，希望可以再一次取得好成績。之前幾次鬥阿仙奴，我們都製造大量入球，這是因為我們的踢法使然，相信今仗結果亦會一樣。」()

冇vvd

佢去左攬女鋸和牛

屌你

界波袋😛

中獎

法乙先多假波
跟我無死

點解好似肚凸凸咁-.-

屌你老母

你老豆屋企

點先影到咁都唔俾人發現

做媒

扮開燈咪得

好想屌

肥仔手拖到mk妹

佢熟手痴漢

偷圖可恥

ok! u win

大濕妹我吊你老母

揮手機揮到好累

有津貼，你有冇的士

得單車

過主啦

我立即屌你老母

單車唔可以愛國愛黨咩

你老婆馬檻果度

觀塘警嫂大聯盟 （仇警廢青同我死撚開）

偽毒可恥！

開波前咁撚開心 實比人炒到仆街

阿仙奴20190823五大訴求

1.梅屎達菲埃及狗OUT
2.比比聽晚正選同贏利狗
3.一月/下季簽 Upamecano Havertez
4.買斷施丹路斯
5.拎歐霸

正選陣 有細梅 有埃

大敗完就死狗咁
又加操

點解仲有梅屎同埃及兩條撚樣

Not the result we want
Long way to go
We’ll bounce back

Not our day :(

見有武僧幾撚過癒咪拖下

💪🏻💪🏻next game

正選陣

食屎狗！

以為你係和尚冇色心

啲留言笑到仆街 個個都針鳩梅屎

係自由既香味

上psycho堂話好多男人天生就有癖好睇自己條女比人ntr

Lan la Mustafi

挽留細梅

阿狗全部都有呢種癖好
10-2 6-0 5-1 8-2

仲要界波袋

燒

而家先浦頭

岩岩比女圍

屌你條女

你唔能tg搵我

點知邊個係你=.=

記返起R霸final 前， 成班又係笑笑口玩IG

細梅細爆中爆 3大垃圾齊躝

輸波就深潛 拿羊仲傳話轉會去巴菜馬體會

心理分析：條女享受條仔啤住你同時又拖住你既背德感

潛咗幾日先有人夠擔蒲頭

打完利狗又潛幾日

聽日和都當輸

聽日Goal difference變-46:0

爭標分子

買左半大

佢原本隔離係咩人

又燈

利讓一球真係可以訓身，點輸

講真聽日呀叔個位一定係死門黎
你知我知高普都知

根據《大紀元》今（23）日獨家接獲消息，1名港紅二代透露習近平與中南海高層18日都看到香港人集會場面，隔日，北京緊急向香港各機構部門負責人傳達習近平最新指示，習近平：「誰惹的麻煩誰自己解決，自己去善後處理，不要再給中央添壓力。」

大紀元x消息人士=

仲要對文尼上場個波靚到

阿叔對利特別勁
無佢上季輸5-0了

大紀元=反對派content farm

拖到又點姐

收嗲啦
咩柒呀

ching太型棍,d女怕醜啫

你攬

即場叫條仔一齊開個ebanking望下戶口有幾錢
再問下條介波妹跟邊個囉

仔會生念珠茵?

女中機會大過男

佢好似就係原作者

發覺依度d手捉都好變態

Arsenal's last 22 away games against the Big Six

Won 0
Drawn 8
Lost 14
Clean sheets 1
Failed to score 5

大紀元 = 反共content farm

佢老婆都食幾家油水

大紀元

突發！要人！幫手REPORT針對消防既藍絲！！！

麻煩大家幫手report

你一早傳染哂比我地啦屌

唔係處女無可能係佢條女啦

cls對波大到

公平咩…………

今晚睇禾b正選

dklm

。。。。

呢個世界真係

波羅的海立陶宛以行動支持香港人

個邊應該真係感同身受

其實係小妹

呢個消息唔只大紀元收到

有冇下文

施巴約斯大戰紅軍前振奮「廠」迷

【Now Sports-體育】阿仙奴中場施巴約斯上場對般尼表現出色，周末作客晏菲路球場鬥利物浦，將正選上陣，賽前他在社交網站留言給球迷，振奮人心。

於今夏加盟的新星施巴約斯（Dani Ceballos）還未試過與新東家作客晏菲路球場，晏菲路對阿仙奴而言是一個艱難的地方，因為對上3次作客都敗興而歸，兵工廠更合共失12球，當中包括去季以1:5大敗。

施巴約斯在Twitter留言說，「正備戰周六在晏菲路的比賽。我們知道這將是艱難的比賽，要對抗歐聯冠軍。我們絕對尊重，但不會害怕。我們會全力以赴！讓我們去吧！槍手！」

另一中場根度斯接受天空體育訪問時亦說，「去年不是我們最好的時刻，但今次與去季非常不同，這是一場新的賽事和新球隊，所以我不覺得會有同樣的結果。我們都有一個更好的開季，去年我們開季有兩場失利，但今季我們已有6分。」

圖片來源 : ©AFP

狗黎

輸小當贏和係bonus

Pro club

白石惠咁樣

晏菲路對阿仙奴而言是一個艱難的地方，因為對上3次作客都敗興而歸，兵工廠更合共失12球，當中包括去季以1:5大敗。

5毛大軍攻陷左連登了

小妹自己睇自己中上啦

白石惠平嘅喎

Real Sociedad are “close” to the signing of Nacho Monreal. [@juanjolusa] #AFC

有冇acesteam link

monreal咪放 無人打lb

"When the bid came from spurs via the fax machine, I told my agent to set fire to the paper immediately because I've been raised as a gooner, I am a gooner and I will always remain a gooner. There's no chance I'm entertaining a bid from a small club"

仆街原來聽日先踢

搵左三個字link 屌

阿仙奴將在周末的聯賽身穿第二客場球衣對陣利物浦。

Mustafi’s father/agent on @SkySportDE says while his son still has two years left on his contract, “It is probably most sensible for both parties to work on a transfer.” #AFC want circa €27m according to @Sky_Marc

印象中著親第二客踢league都冇乜好野

真定假

要輸波了

Auba mk好似冇態
其他都fit

今次最後一操大家都好認真冇乜人笑笑口

應該頂到下

阿仙奴挑戰紅軍

4:32 Mustafi 俾人撚狗咁撚
Ceballos 被編同佢一隊咩感受

連練波都防唔到守
好心媒體部就剪咗呢段啦，睇完條片邊有人買佢呀

快撚d賣左佢啦

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #LIVARS

拖仔換沙卡好d

Dani Ceballos on comparisons to Santi Cazorla: “The king is still @19SCazorla I still have a lot to learn to become like him 🙏😝”. [@DaniCeballos46] #afc

佢唔會有得出架啦

拖肥用Bernerd都唔用禾比

依家lansbury咁撚型

Bernerd咁好態...

on9先會用禾比

賣口乖

拖明顯未fit

我覺得爭好遠

卡叔真係世界一線
不過佢咁勁都冇國家隊正選，證明嗰時西班牙真係宇宙級咁勁

愛又唔出2&b

人地馬高施華唔係on9架
冇speed冇出波既翼點出

咁咪輸緊一球囉
買咁多人但係對維拉都豬

學我地咁下半場出禾比禾仔屈人機囉
講真愛字頭中前場三個唔差過我地
禾比爭撚到位咩

維拉洗仲多

睇愛post見有好多人支持出2b代冰島

唔撚係呀

和b熱身

愛迷睇冰島=有得出嘅燒

要出了

跳舞咁能樣

我覺得愛字頭個陣太保守

對升班馬都打4231
下半場抽起一個防中換禾比
推李7李臣上去

冰島有遠射罰球

咪4231囉
冰島係攻中

佢係話唔應該踢4231
但係冇人話主攻唔踢得4231，以前爺爺未回塘都係踢4231啦

臭燒都有罰球

愛字頭唔係打傳控

呢樣就我媽媽都知爭好遠啦
卡叔仲做埋成隊開心果
呢條借將做撚到咩

柏豪要贏波了
好似連輸20場英超

好似好耐冇主射喇
講真隊中大把人罰球能力高過佢

咁西班牙國家隊都偏向揀蝗疤嘅

第一場唔係佢on9和左熱狗啦

下半場換禾比就開now歡樂下

佢條褲又短又緊 蘿由好圓

熱咗身

出齊禾仔禾b就好了

左禾右禾

愛迷已經頂唔順禾子

全英超最垃圾兩翼

降班了

有出過？

諗起禾仔可以右路底線斬波去左路底線
接應係禾比

兩個隔住籠門猜番兩板先

多謝愛字頭共4千萬磅捐款

全部後備上陣
正選好似好耐未試過
上場個推左走右睇到嘩嘩聲，跟住個出波垃圾到冇眼睇

最後可能唔止四千萬鎊㗎

辛祖射得靚到

愛字頭贏波上榜首架
落d力啦

禾比出場

出了出了

禾b in

有2禾b反杯無難度

禾b

on9仔

直線

嘩屌Sancho而家值幾多億
Fit撚到

直線俾籠門

熟悉嘅直線

一個人打穿個盤 on9

go ars la diu

去左愛字頭大條道理唔協防
禾比爽了

準備雙禾

禾子出埋

反擊威脅大撚到
又好腳法

禾仔都入， 阿狗雙翼齊飛

禾比重以為自己part緊坦 放波落底

當睇阿狗

禾子出了

左禾b 右禾子

人地kean咁搶薑
禾比會唔會太懶

禾b中柱

中柱

冇運

我禾

差d

Ching你。。

2b去咗中型班當堂睇落勁咗

愛狗開始後悔了

打交了

打交

我禾有冇掂波

半夜彈起身睇到雙禾

啱啱掂咗

出波仲係省到人

一如既往

禾子咁都唔入

笑死

傻9雙禾倒米

d回憶出番晒黎

好撚垃圾

控一控先射都得啦

馬高施華：fuck you!

雙禾

屌你禾狗搞撚笑咩

夢幻組合

拖肥唔差在要埋細梅同埃及

廢禾組 多謝拖肥接貨

呢兩條友清得好！
多謝愛字頭

阿二隊

明明係睇撚住個波嚟
柏金都有教要諗吓點準備啦
屌你禾狗學乜撚嘢嚟

一隊已經夠垃圾
仲要係二隊

未到出腳所以中波底
食唔晒
我都識

FPL擺咗Heaton喺bench，冇諗過愛咁廢

控完推多步先射入咗啦
禾確特附近都冇防守球員，護空門條友又失咗位

2&b 好生重有大好前途希望繼續進步

愛字頭輸多粒

屌你又輸多粒
把握力嘅分別

出雙禾就失多球

佢不嬲下半場出黎屈人體能架

垃撚圾到
我係愛迷應該睇到嘔血

禾子做罪人

維拉下半場都已經跌watt到縮晒禁區頂901

屌你老母愛字頭洗咁撚多錢砌條前鋒線
一粒都入唔到

把握力=0

李察成場無腳好波

禾子其實清得負作用

6分啊屌

上兩場最大問題都係進攻太廢

無速度無埋門 炒得啦

禾子賣咗幾錢

FPL 放走左mings

拖肥後防唔掂wor 1月拎細梅走啦
又無左防中gueye 比埋埃及你

雙禾都apply到呢個comment

多謝愛字頭接貨

真係要多謝拖肥接收左禾子

俄佬又中阿9伏 慘

全世界諗住維拉對愛字頭唔輸都執到
點知贏兩球
我就係諗住Heaton失硬波先bench
正選有高文 Mina，點知而家兩個加埋得1分
Heaton一條友已經6分

愛字頭冬季補強
預備定4000萬打包埃及細梅啦

馬高施華：姓禾嘅全撚部都要走

應該係個名有禾字嘅走

Kean仲勁過雙禾

鋒線咁廢去法甲汁件新水貨啦

佢哋條中場線廢，供應少又質素差
成日斷波 交波唔準

美洲盃本身佢打正選
點知廢到俾愛華頓搶咗個位

中場都係問題

愛禾頓

Wesley 今場幾好波，入watchlist
愛華頓買咁多人年年都踢咁屎

唔緊要 1月送埃及過去

高美斯一買斷就現形
佢同舒拉達連兩個廢到

但atv下半場全部攻勢越位咁濟

祖雲新星你估流㗎
咁平其實阿狗應該買啦
去阿狗點都好過去呢隊愛啦

冇正選踢唔黎

一隊中游隊係咁使錢買堆有名氣+貴嘅二線人想變上游隊根本冇可能

上季對我哋勁到
個個都話簽佢好過

根本冇乜邊個有料

送埋MK過去
三個收順啲6000萬

Kean
Keane
Digne

禾柒過哂氣拎波就鳩傳鳩射
AG 無人幫手掃蕩，一有人逼搶long pass 廢一半
冰島又係半俑水，揀波踢唔願跑
676 son 狀態飄忽到，唔知幾時先黎料爆seed
舒拉好撚廢，賣gueye 真係on9
愛記真係買左好多無謂人

無謂人list頭兩位一定係雙禾

留意到愛post話2&b最好表現
其實愛記仲有Mirallas用，點都好過用禾子啩

上面張相兩年前

Mirallas被當右閘後備用，上季下半季仲借出去

今晚我地阿字頭會再贏利市球會一次

就同利狗講邊隊先係英超霸主

同姓光榮

魚拉突，魚拉突

Kean同2b勁似

Mc

今晚重播阿視2-0

能力唔似

生產力

返7日唔撚2

細梅88

正選喎今晚

拖到囡囡值得啦

青頭

因應觀塘區有公眾活動進行，為審慎起見，觀塘綫列車服務將作出調整，以保障乘客及員工的安全。有關安排由今天中午十二時起實施，直至另行通知：

• 觀塘綫黃埔站至彩虹站之間，維持正常列車服務。
• 觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停，
• 觀塘綫九龍灣至藍田之間各車站，亦會暫時關閉。

請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。感謝您的體諒。

哇 屌你老母 我放工點番屋企呀

cls

今晚打利物浦：
3rd match 3rd kit 3rd win

一日最衰d爆徒搞住哂

直接唔畀香港人搭la

3 points

0point GD -6

申請禁制令禁止港鐵申請禁制令

行路去遊行囉
條路線長到仆街

邊到買3rd kit 印字 平
官網要755hkd

彩虹同將軍澳行路出觀塘
起動東九

同問

On9黨鐵

無啦啦封乜撚野站牙

今日見到有細路搭火車捐閘機入

觀塘見

人地要踢正選

嘩咁都得
偽造文書喎

Hight
係咪玩野

點解有個咁既印

閪court

屌你老尾 愈來愈有支那浸柒味

Cristiano Ronaldo on his younger days: “There had been contacts with so many other teams. Valencia, for example, were one of them. I met with Arsene Wenger and was about to go to Arsenal. I talked to Barcelona, Real Madrid and Inter too. But, Man Utd became even more interested.”

Jurgen Klopp says he expects Granit Xhaka and Nicolas Pepe to start tomorrow

關條廢中撚事

This is the team I think Emery will play tomorrow

而家出唔知幾時先到

Ozil已被放棄？

Roma, Lovren & Mustafi among possible names for the defense

依個閪陣都似愛狗會出個啲

拿卡傷左？

比人圍屌 反擊都打唔到

唔要xhaka呀屌

Kujtim Mustafi: "Shkodran had a great time with Arsenal. We still have a contract for two years and can imagine to stay in London. However the best for both sides is probably to work on a transfer. But for that it also needs market-driven transfer-fees." [@SkySportsNews]

冇傷喎，team news冇提到佢

Real Sociedad have made a bid to sign Nacho Monreal

His contract expires at the end of the season

A move would be welcomed by Monreal's wife who hails from San Sebastian

Arsenal are reluctant to sell him while Tierney is injured

[Noticias de Gipuzkoa]

夢遺真係唔好賣
不過如果佢想要正選好難唔比佢走

想佢喺度退休做叻準

有練波喎

如果佢好似基佬個D咁靚仔一定出名好多
但成個細版高落治咁

係度退啦好嘛 是個寶

用腦踢波

實而不華

費達拿靠廣告都排到第五

黨鐵真係玩死埋自己

班巴西佬係咪痴線 咁樣燒亞馬遜

垃圾政府淘寶印

好似適當燒樹 好似係會令個森林
生得好啲 印弟安人都係咁 好似係
但鳩咁黎就會燒左個林

觀塘又開始多人

托利搞乜

?

幾點開始行牙

行左好耐啦

走還走唔好去死敵啦唔該
我好撚多佢mw呀

愛狗清夠爺爺舊部未

夠疆連拿羊都賣埋

種族滅絕

又有訓練又唔出正選

做咩場運動愈搞 香港愈似大陸
人面偵測，地鐵遲d加x光機

其實繼續推Kola做左翼後備就得

愛狗惡撚過共產黨

巴西個總統為咗發展，咩都敢做，又推個波落非政府組織

對上一次開季兩連勝係2009/10

踢到閘又頂到中堅, 真係家有一老如有一寶

等睇過埋今晚就同支那一齊爆

大家只係將呢啲嘢揭露出嚟

去到零碳跟住點

偉業街狗屋外己經佈陣，可以去幫手

熱到出水

香港會勇武起來

TUI

依家返去換衫出黎了

Elneny’s father: “My son still has 3yrs left on his contract. Leaving #AFC won’t be an easy decision, no one is forcing Mohamed to leave. If anything it is my son who is looking for regular football minutes elsewhere.”

梅斯達菲經理人：離開對佢同阿仙奴都係最好

梅斯達菲在阿仙奴的時間進入倒數階段，在教練艾馬利表示該德國後衛可離隊後，其父親兼經理人亦承認離隊會是對雙方最好的選擇。

梅斯達菲以及防守中場艾蘭尼都不在艾馬利的計劃之中，令他們勢在9月2日轉會教關閉之前離開「兵工廠」，球隊在英超開季兩連勝，兩人均未有上陣。

梅斯達菲是在2016年由華倫西亞以3500萬鎊加盟，去季英超有31場正選上陣是歷年最多，本身與阿仙奴的合約至2021年，不過市場上有沒有球會願意為他大灑金錢卻仍是疑問。

梅斯達菲的父親Kujtim接受德國《天空體育》訪問時說：「他在阿仙奴有過美好時光，我們仍有兩年合約在身，留在倫敦是不難想像。不過，對雙方來說最好的似乎是促成轉會，這要視乎市場提供的轉會費。」

梅斯達菲近季已失去球迷歡心，前隊長哥斯尼離隊一度令他有望重獲機會，不過阿仙奴在英超轉會窗完結前羅致大衛雷斯，令梅斯達菲的離隊無可避免。（）

Shkodran Mustafi is an option for AS Roma in their search for a central defender. A deal for Mustafi would be tougher (compared to other options) for Roma due to the price. [@DiMarzio] #AFC

頂唔順走了

Luiz: We want Arsenal to shine again
光復槍手

觀塘大風到燈柱都冧埋

但係有好多條
唔知幾耐先可以吹冧晒

渣架 不過空氣好差 咳撚左成日了

有雞尾酒？

似有

呼吸唔順暢

好飲喎

請狗飲

好波
Btw又有人中眼

咸了

Nacho Monreal will join @RealSociedad for two years with an option for a thrid this week provided there are no hiccups in the very advanced talks between the club and Arsenal [Óscar Badallo - Marca]

我屌你老母又射眼

咩事

唔係掛 唔想佢走
左 中堅都得 仲要有貨
定佢自己想走

原來37度

打風

出曬汗

好彩間唔中有d風

白鹿我吊你老味

完季比佢自由身走

班差佬咁既天氣FULL GEAR係咩感覺

班狗有得輪更
我地前線無

Di Marzio | AS Roma are interested in Shkodran Mustafi. Arsenal pushing €25M obligation to buy. It is a challenging deal for Roma and in the end, an option to buy might be agreed. #afc

仲係到嘅手足好走，如果唔係比狗包圍就仆街，大家要返嚟睇我廠血洗晏飛路

偉業街幾千手足被困緊？

漏咗個被字

九龍灣地型太差.....

成個孤島咁好難走

有和理非心理上未突破法庭禁制令呢樣嘢

去emax 買飛睇戲

吊你老母玩撚到黎德福

警犬都係打份工姐
體諒下啦

機場作用好大喎
咁回應咗五大訴求未

收皮拉u

點落樓

P牌仔去死

今日肯定會拉好多人

有咁多警察保護你,咁安全仲嘈乜

阻住佢老婆接客

立法會議員陳淑莊今日(24日)在社交平台貼文，指她於昨(23日)晚9時許，和數名同事一起在筲箕灣道一間便利店門口等候過馬路期間，突然被一名男子「咀落」右邊上唇鼻翼附近位置，涉事疑犯已被途人捉住。陳稍後會到警署錄口供。

陳在社交網站表示，當時她在便利店門口，忽然覺得在右邊上唇鼻翼附近位置被觸碰，發現原來是被一名男子「咀落」該位置，她當時感到「又驚又嬲」。疑犯得逞後被她及一名女街坊捉住，疑犯一度掙脫並試圖跑上柴灣道，但很快已被路見不平的途人再擒獲，附近警員亦來處理。陳稍後會到警署落口供。 陳留言指要防止下一名女性受害，強調「啞忍等於縱容」，又感謝多名市民拔刀相助。

陳淑莊回應東網查詢表示，是第一次遇到被非禮，不認識疑犯，亦不知道疑犯身份，事發一刻亦不懂反應，雖然未至於有心理陰影，但日後會小心，並計劃學拳保護自己。

Chi-nazi

阿仙奴剋星費明奴再入波即創紀錄

【Now Sports-體育】對阿仙奴8場入8球的費明奴，周六只要再攻破兵工廠大門，個人英超入球數字就可達50大關，成為巴西第一人。

費明奴（Roberto Firmino）2015年夏天由賀芬咸加盟利物浦，目前為止個人8次鬥阿仙奴，總共轟入8球，包括上季聯賽次循環一役大演帽子戲法，助紅軍大勝5:1。兩隊周六再度交鋒，有一利好數據支持費明奴再當阿仙奴剋星：在主場面對阿仙奴，費明奴表現特別醒神。費明奴在晏菲路對阿仙奴的4場比賽裡，4場都有波入，個人除了取得7個入球，亦交出2球助攻。

除了比賽勝負，費明奴今場的演出亦有可能影響歷史。這位27歲巴西國腳至今在英超賽事累積49個入球，若然今仗對阿仙奴再有波入，個人英超入球紀錄將會改寫成50球，成為歷來首名造出此壯舉的巴西球員。

高普：靠貪婪憤怒爆「廠」

【Now Sports-體育】利物浦在周六英超硬撼阿仙奴，領隊高普希望球員保持貪婪及憤怒去爭勝。

「我們要互相推動，令整支球隊都保持非常憤怒，同時保持貪婪。我們現在有這心態，我對此毫不懷疑。世界上最佳的球隊不單單團結，還需要這些。」高普（Jurgen Klopp）表示。

阿仙奴主帥艾馬利早前笑言懼怕面對利物浦，高普坦言這正是他希望球隊給予別人的印象：「我們希望成為沒有人敢挑戰的球隊。你總是希望對手在比賽中認為『他們太快、太強、太貪婪、太憤怒』。」

這名德國四眼名帥於晏菲路擺陣前，亦出言批評英超的轉會市場比歐洲其他聯賽提早關閉：「我不理會它何時關閉，但一定要同時間。只有英格蘭這樣做，實在沒有理由。」

立場唔見左有贊助者個人資料既手提電腦

仆街

爆d 咁既野

立場咁岩嚮觀塘道

我指總部

頂撚住

依家啲人散到未

轟簡迪傷，準備同諾域治互爆

近排成日有D 3字頭電話打黎又冇出聲
今日仲有D 冇來電 又冇出聲既電話
咩事

我直接cut

暑期不嬲好多cold call

諾域治追平

車條後防

諾域治進攻好wengerball

真係互爆

pass and stay?

pass and move

1-2

是撚但啦
車唔係我地競爭對手
佢地爭歐霸資格
我地爭冠

17分鐘 1-2

轟兩球都係我開一分鐘就入，唔睇了

永遠唔好開啦屌

兩邊後防廢鬥廢

荃葵啦

我地榜首 唔同啲輸4:0既比

希望奶仔今晚唔好睇

睇到轟第一球個陣心情唔好就熄咗，見你哋話1-1又wenger ball就開返，點知又入

一換鋒線勁到

Abraham好似仙樂都

車個曼治得45分鐘氣

今晚咪又係變返死狗唔握手

但幾勁 又係半翼半攻中個類

你落去屌狗未?

我地都有Smith rowe

普基 2-2

金c雀goal

轟

pukki 屈G

呢條友場場爆晒分

FPL買Pukki就掂
兩場四球

pukki又goal
FPL要入了

宜家高水了
應該會好貴

1月 Pukki 100m 轟落去

轟變左進攻足球唔慣

呢場幾好睇，兩對都肯攻
mount,Abraham 唔錯

沙利本身都進攻足球

上場17分
今場暫時8分

沙利組織多 林伯多埋門機會

又升，聽朝$6.9 了

忍手唔開嚟睇

zouma都幾廢

林伯俾人炒未？

Luiz 吊打

聽講降班都唔會炒

岩岩出道幾勁
但傷完打唔番水準

名叔

唔係衰到摩三個年嘅話應該安全

連續三場高分

個樣衰到貼地

軌兩隻中堅細梅級數

想問吓軌名宿撚伯變咗撚狗未

隻馬再廢啲

From軌區，點睇

反愛睇到扯左

Pukki 幾勁

呢啲睇團隊氣氛既姐
阿狗更衣室不嬲成班on9嘻嘻哈哈
點會無啦啦攪事

Arsenal’s Premier League away record versus top six sides since winning 2-0 at Manchester City on the 18th of January 2015:

P22
W0
D8
L14
GD +24
GA -50

羊黎嗰陣夠俾人話係搞事狗啦

搞到成班變on9仔

阿狗全部都係on9仔

轟更衣室咁多年都係球員大晒
阿狗就成班傻閪咁
兩個環境好難比較，同埋電欺係阿狗邊有地位去搞事反愛

車打Nba?

都係頂今季

拿羊：9c不了 做on9jai仲好 細爆最似9c9

跳跳虎

下季有Sxxxxxx

New K6

新細梅 西甲最佳11人

abraham 幾勁

屌車狗又贏

基佬去到邊都係爭唔到正選

又燈左

車仔已經準備上返黎 阿仙奴準備2連敗

回家吧

中眉
死車狗 -6

25仔不了

譚>Pepe

諾域治對中堅
5號雪糕筒,4號雪糕筒都不如

THANK YOU ARSENALL

佢哋進攻算幾好，如果防守都好就唔使護級啦

個 pulisic 60M

pepe 0 goal
tam 2 goal

又換基佬出嚟守死球

基佬打中堅可能都勁過zouma

pukki 一傷，可以降班了

本身進攻都有 form
個 cantwell 都勁

Max Aarons 好似係fm妖人

車狗都學我哋擺大個頭
唔防守

屌那星車仔又贏 阿仙奴頭四夢碎 來年霸戰歐霸